# Sistema de biblioteca

## Requisitos funcionais (O que o sistema faz, funcionalidades)

> O sistema deve permitir o cadastramento de usuário via site
> O sistema deve verificar o tipo de usuário que está enrando no sistema
> O sistema deve permitir o aluguel de livros por um determinado tempo
> O sistema deve verificar se o livro foi entregue no tempo certo
> o sistema deve emitir uma multa para livros não entregues na data prevista
> O sistema deve informar ao usuário sua data de aluguel e data de entrega por email
> O sistema deve encaminhar ordem

> O aluno deve se cadastrar no sistema
> O 

